{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Moo\"! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle juua piima."},{"text":"Mulle meeldib p√µllul rohtu s√º√ºa."},{"text":"Olen tihti must-valge."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Voof, woof!\". Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"liputan saba, kui olen √µnnelik."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."},{"text":"Armastan p√§ikesepaistelistes kohtades uinakut teha."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Oinke, oinke!\". Mulle meeldib mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Mul on suur nuhtlus."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack, quack!\". Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja seemneid."},{"text":"Ma h√µljun vee peal."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen kohev ja √ºtlen \"Baa!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle villa."},{"text":"Ô∏è S√∂√∂n rohtu p√µllul."},{"text":"Ô∏è Olen valge ja pehme."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen kollane ja √ºtlen \"Kuule, h√µika!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Koorun munast."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid putukaid."},{"text":"Olen beebikana."}],"options":[{"label":"Pardikeeramine","isCorrect":false},{"label":"T≈°ikk","isCorrect":true},{"label":"Kassipoeg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen mustade triipudega suur ja oran≈æ. Ma m√∂irgan k√µva h√§√§lega! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen t√º√ºpi suur kass."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Olen kiskja ja s√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kehal pruunid laigud."},{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja aeglane ning j√§tan l√§ikiva j√§lje. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib aias lehti s√º√ºa."},{"text":"Liigun v√§ga-v√§ga aeglaselt."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja lendan taevas. Ma sumisen √ºmber lillede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat!"},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Kogun nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele. Ma olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohtunud kohtades."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Kasutan oma tugevaid jalgu h√ºppamiseks."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF32CD32","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on laigud ja lendan. Olen punane ja must. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed arvavad, et ma toon head √µnne."},{"text":"Mulle meeldib aias lehet√§isid s√º√ºa."},{"text":"Mul on √ºmmargune kere mustade laikudega."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDC143C","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma vingerdan maa sees. Lindudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Ô∏è Tulen v√§lja, kui sajab vihma."},{"text":"Elan mustuses."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma teen kodu maa sisse. Olen v√§ga v√§ike ja teen koost√∂√∂d. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan toidupuru."},{"text":"Ô∏è Elan koloonias."},{"text":"Oleme oma suuruse kohta v√§ga tugevad."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF800000","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi. P√º√ºan lutikaid, et s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"Ma l√µksustan oma toidu oma veebi."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF483D8B","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja siis muutun millekski ilusaks, mis lendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Esimesena s√∂√∂n palju lehti."},{"text":"Joon nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mulle meeldib √∂√∂sel tulede √ºmber lennata. Inimesed √ºtlevad mu nime nagu hirmus heli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"Mulle meeldib v√§lja tulla, kui on pime."},{"text":"M√µned minusugused v√µivad sind hammustada."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja v√µib olla palju v√§rve. M√µned inimesed koguvad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli taimedel."},{"text":"Mu kest kaitseb mind."},{"text":"Tulen paljude erinevate mustrite ja v√§rvidega."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA52A2A","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}